{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_021392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-05-12",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "서산 해미읍성"
    },
    "text": "瑞山 ヘミ・ウプソン (서산 해미읍성)\\n\n忠清南道瑞山市海美面南門2路143\\n\n朝鮮時代の代表的な平地城、邑城についてお伝えします。この城は朝鮮成宗22年、1491年に完成しました。周囲は約1.8km、高さ5m、総面積196,381m²(6万坪余り)の巨大な城で、東、南、西には三門楼があります。最近、この城は復元および浄化事業が行われ、史跡公園として整備されました。また、この城は朝鮮末期のカトリック教徒の殉教聖地としても有名です。カトリック迫害の時、海美邑城の官衙で多くの信者が捕まり、拷問を受けて死亡しました。特に1866年の迫害の際には1千人余りがここで処刑されたと記されています。城内広場には大院君の執政当時に逮捕されたカトリック教徒たちが閉じ込められていた監獄跡と、拷問を受けた痕跡を持つエンジュの木（樹上刑台）が立っています。城門の外の道路沿いにはエンジュ（樹上拷問用の刑台）にぶら下がりながらも屈しなかった信徒たちを殺害する際使用した石があり、カトリック教徒たちの巡礼地となっています。また、城壁の周りにはかつて敵兵を防ぐためにカラタチが植えられていましたが、現在はほとんど見つけることができません。さらに、監獄の入口には300年経ったホヤの木があります。この木の枝に信者たちは髪の毛を縛ってぶら下げられ、拷問を受けました。そのため、木には針金の線が刺さっている痕跡が残されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この城はいつ完成しましたか？",
            "answer": "この城は朝鮮成宗22年、1491年に完成しました。"
        },
        {
            "question": "この城の周囲の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "この城の周囲は約1.8kmです。"
        },
        {
            "question": "この城の高さは何メートルですか？",
            "answer": "この城の高さは5mです。"
        },
        {
            "question": "この城の総面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "この城の総面積は196,381m²です。"
        },
        {
            "question": "この城には何つの門楼がありますか？",
            "answer": "この城には東、南、西に三門楼があります。"
        },
        {
            "question": "この城は何のために復元および浄化事業が行われましたか？",
            "answer": "この城は最近、復元および浄化事業が行われ、史跡公園として整備されました。"
        },
        {
            "question": "この城は何のために有名ですか？",
            "answer": "この城は朝鮮末期のカトリック教徒の殉教聖地としても有名です。"
        },
        {
            "question": "カトリック教徒たちが捕まり、拷問を受けた場所はどこですか？",
            "answer": "カトリック教徒たちは海美邑城の官衙で捕まり、拷問を受けました。"
        },
        {
            "question": "城内にはどのような遺跡がありますか？",
            "answer": "城内広場には大院君の執政当時に逮捕されたカトリック教徒たちが閉じ込められていた監獄跡と、拷問を受けた痕跡を持つエンジュの木があります。"
        },
        {
            "question": "城門の外には何がありますか？",
            "answer": "城門の外の道路沿いにはエンジュ（樹上拷問用の刑台）にぶら下がりながらも屈しなかった信徒たちを殺害する際に使用された石があります。"
        },
        {
            "question": "城壁の周りには何が植えられていましたか？",
            "answer": "城壁の周りにはかつて敵兵を防ぐためにカラタチが植えられていました。"
        },
        {
            "question": "監獄の入口には何がありますか？",
            "answer": "監獄の入口には300年経ったホヤの木があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 442
    }
}